投票日 和理非 0830先好去票站 「和理投」

各位，幫手轉出去。
星期日好多黃絲、手足、同路人都要幫手去唔同區拉票，記者、消防都要投咗票先開工。所以雖然大家都想一早去投，驚黑警同政府下午玩嘢。

大家可否八點半先去，留最早一個鐘，0730 -0830畀真係要最早出去投票唔係就要放棄嘅人投？

建制藍絲廢老最多人就係0830 - 1300投票，我哋就和平有秩序咁同佢哋鬧腳骨力！

#手動轉

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

黎明行動 千祈唔好做呢啲行為